請著手計劃佔領立法會補給行動

今鋪唔知道會佔領幾耐，但有長期佔領的預算，有冇巴絲可以組織補給線，提供比佢哋日常所需。

可以的話請組織輪更佔領。

食水
食物（高熱量？）
毛巾
替換衣服

歡迎加上

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

Push,集思廣益，組織補給，支援前線

Push 請大家幫手組織補給線

推到大家整到張list

班狗走就係因為驚冇補給，冇支援，大家一定要幫手

今晚凌晨就比人清場啦

冇補給 ， 你人少咪清你，d狗都驚你人多架。

唔儘快等入面的兄弟姊妹休息補給，點堅持，點有談判籌碼。